覺唔覺唔識自動波del ex相果啲人好撚戇鳩

好心啦 唔識拍拖番小學拍

問題

有負皮果啲餘情未了啊 人地都跟左第二個啦戇鳩

係囉 第日留住啲咸相唔好叫人del啊

閃卡都鏟？

屌 睇漏咗嗰唔字 冇嘢啦

屌自膠 睇漏左個唔字,唔小心負評左 對唔住呀

Same

睇漏左個唔字

點解會咁...
咁多人都睇漏

點解個個都睇漏 唔怪之得咁多負評

明明我仲睇左個標題兩次都睇漏 係時候驗眼了

share

我都睇漏

我都睇漏咗

我都係，R 爆頭

我都睇漏左「唔識」

留閃咭

same

成班盲撚

覺唔覺唔

我都睇漏左 睇第二次先睇到唔識

以為覺唔覺後邊應該係個得字

睇留言見到你地話睇漏唔知乜野
之後發覺原來我都睇漏左